集思廣益 如果下次捉到個疑似公安/便衣狗 應該點做？

而家係機場捉到個好有機會係公安既人
但大家好明顯冇咩經驗去處理
搞到場面好混亂咁
不如大家傾下下次如果見到類似情況點做啦

自推

擲公字
公：打一鑊，唔好畀人影到，唔好打死
字：將樣同名公開，前提有明顯證據證明身份，暴露身份嘅間諜=垃圾
randomness，但要決斷手腳快，唔好好似今日咁一味圍畀記者live